點解連登有咁多人叫春?

之前HKG+啲熱門post個個都好高質
但依家連登啲熱門post唔係感情問題,就係自拍post
屌 叫春個啲垃圾狗唔該即刻死返5p
唔好搞鳩連登

5p入哂嚟

花生

係好撚多5p
5p狗死全家 冇人想知你隻眼生到點撚樣呀垃圾